我係gay 點同屋企人出櫃

求救

想含

獨子？

你變性咪唔算gay囉

等到你生日嘅個日大大聲講出黎比你全家人知

屌你老豆

直接坦白講
咩年代啊～

同屋企人出櫃？你鐘意咗屋企邊個

又係喎屌

如果屋企人恐同嘅話情願一世都唔出，叫佢地接受呢樣野同叫班藍絲醒覺一樣係冇可能

其實一直感情事都唔會同屋企人講，佢哋以為我冇拍過拖

出櫃不是表白

有個阿哥

鐘意左自己

中出呀哥

從來都冇諗過

但係終有一日要講，再大個啲有partner嗰陣

知唔知佢地點諗

有冇試探過下屋企人對同性戀嘅睇法？

你連出櫃都唔知點解就衝出嚟柒，真係勇氣可嘉
典型垃圾兒登仔

搵D有gay既話題同屋企傾試試屋企人對gay既態度先

sorry,自膠

男仔要玩啲陽剛啲嘅嘢 例如玩男仔

柒咗係柒咗，呢樣我認，但話人垃圾兒登仔，咁你呢個用緊兒登覆緊我既又係咩仔？

佢話典型垃圾兒登仔姐
又無話自己係

你話係咩仔就咩仔啦，我冇所謂呀，柒頭

你講緊啲咩呀？？

笑飽佢啦傻閪

溝件TB 都可以享受gay 的樂趣

咪玩啦
唔關黃藍事
睇下連登都成班人接受唔到啦

「典型」「垃圾」「兒登仔」係一個有三個部分嘅詞組
粗糙啲都可以分做「典型」同「垃圾兒登仔」
就算佢承認係一個「兒登仔」
都可以係一個唔典型唔垃圾嘅兒登仔

多謝你咁用心答我

我阿爸貌似比較接受到，但係自己個仔可能唔同講法
我阿媽就唔係好接受到，佢都有啲受基督教影響
兩個都係黃

同埋我冇話佢係，我問係佢咩仔咋嘛，你咁大反應做咩？

繼續啦回post，等多d人知你有幾柒

屌，細路原來你都係gay 架，一早同我講架ma,其實我都係

純粹覺得依個conversation好好笑啫

有咩所謂？柒咗咪認囉，比人笑我又唔係好在意成個回覆得你一個咁在意係到反駁我咋嘛

咪講啦，唔係咩都拎出嚟講先叫坦誠除非你父母開明或者逼你結婚生仔，唔係就唔好講，話鍾意自己一個，多數都唔理

冇呀，純粹佢想笑尻我唔識野，咁呢樣我認，以為出櫃就等於gay，但原來係想承認自己係同性戀，咁呢樣係抵屌既

唔在意，但係又樂此不疲咁回post，笑撚死我

睇得出

騎劫咗樓主個po..

我話唔在意其他人笑又無話唔在意你你咁在意我我梗係在意你回返你啦

屋企咩環境先

講下啲gay既明星 或者試下講有fd係gay
睇下佢地咩反應先？

一般黎講 老母多數都ok 因為母愛
老豆就難講啲

黃定藍

衣櫃走出嚟

同佢地坦白，加油

太明顯啦

張國榮

柒多樣之後玩搬龍門，你真係好撚有趣架啫柒頭

岩呀 哥哥 明哥 hocc

柒左啲咩？邊忽見到我在意其他人我剩係覆你你都唔知我真係剩係在意你一個咩定你係動物傳心師啲frd，唔洗見到我都知我諗咩

開頭話又話俾人笑唔在意,之後搬龍門又話自己剩係在意其他人,但又唔計我,真心柒

而家又話剩係回我一個post,上面回左開頭話又話上面仲有條友叫幽靈社員,
你回左佢3鑊又唔計呀?快d搬龍門啦,等緊你呀

點同屋企人出櫃

算啦屌 唔知出櫃係咩其實都唔出奇
可能巴打冇留意LGBT嘅事所以冇聽過呢個字
唔識都唔使屌到人哋一文不值
解釋一句 人哋明咗咪得

覆返樓主 我覺得好難囉屌
冇啦啦同屋企人講我係基嘅
諗咗一秒都頂唔住
利申 我自己都係les 唔知幾時會講 啲親戚私下笑我冇人要

得閒大聲播gay porn, 不言自明啦

唔在意其他人，冇話唔在意你有咩問題？我嗰陣剩係覆你話唔在意其他人又有冇包括埋你先你自己係鐘意加埋自己入去我又有乜計？咁事實我覆你嗰到又真係冇覆其他人。
同埋就算我搬龍門又好啦，慘得過有個傻閪陪我癲

真心
你幾大同經濟獨唔獨立到？
我之前同屋企人出櫃 但係接受唔到
個時好驚個冇得再住屋企落去
呢㗎佢地都係繼續扮唔知
但係講咗出黎真心開心好多

啲基佬好鐘意出旺角做gmy

明明正經po又比人騎劫

好似見到兩隻小學雞係到你呀媽個波罩你咁

無計啦，總係有啲人既性格特別閪

一個Post可以玩兩次？

你要柒我實陪你架，睇下你有幾柒都好呀，龍門搬完一次又一次
柒撚完又唔撚服氣真係好撚可愛

都唔明搬咗啲咩，講事實你又可以幫我幻想到其他野，唔話你叻都唔得要唔要去講故台寫下故

我會不想再活
接受唔到自己係gay

我H你呀

支持您（認真）

接受唔到自己個仔係GAY
如果得一個仔真係..

又話剩係覆我一個,點知覆下覆下覆左三條友,又唔係搬龍門?
不過我諗都唔會唔明你自己搬左d乜野嘅,純粹認啫
不過如果你真係唔明嘅話我諗你智力可能有問題

直接講啦，顧慮太多只會令自己同屋企人難受。

屋企人愛你，係會體諒你。

因為見到終於有人同我一樣覺得你性格閪呀，同埋你見唔到我覆親啲人講既野都關你事咩？仲唔明我只係在意你呢條傻閪？

又兜啦又兜啦,因為乜乜柒柒所以你覆其他人唔算覆,剩係覆我先算覆呀嘛,呢d咪叫搬龍門囉柒頭

死gay佬

又自己幫我補埋我啲思想，幫我作埋故仔，你咁好想像力，唔去做作家真係曬曬。唔岩可以做埋動物傳心師呀無計啦，鬼叫我一見到關於你呢個傻閪既野我就忍唔住去在意呀我都唔想

你好撚過鳩癮，好似食撚左藥咁，一味衝出嚟柒，又話自己抵屌，又又唔撚服氣，搬鳩晒龍門扮唔知，真係冇話錯你，典型垃圾兒登仔

帶條仔返屋企搞俾父母睇

請善用起底功能

冇你咁過癮兒登刑警仲唔係你？人地po主仲未出黎屌你就自己彈出黎，你咁撚閪既性格唔講以為你死黑警同埋我話自己抵屌就要比你係咁屌，你會比人屌跟住唔出聲？係你傻定我傻？咁撚多典型垃圾兒登仔咪多得你呢啲性格咁撚閪咁撚垃圾既人唔少囉。同埋我一直話在意你，咁覆關於你既野有咩問題？既然本身做既都係因為在意你條傻閪講既野，咁覆埋其他人又搬左啲咩龍門

你自己衝出嚟柒又唔俾我笑鳩你呀？怪就怪你自己不學無術乜柒都唔識就衝出嚟想抽水，咪撚怪我呀垃圾

建議你諗定點駁耶青教條式恐同先

講到自己乜都識咁最叻係你啦刑警建議你快啲睇埋其他po，睇埋其他人有冇錯，有錯記得笑尻人屌尻人呀同埋又係到屈尻我抽水，我係唔撚識個詞見佢話同屋企人出櫃咪驚訝以為佢鐘意左屋企人問下囉，好好地同我講返咪算，又要踩低人黎顯示自己叻啲高等啲咁，連登同埋香港咁多仆街咪因為你呢啲撚樣囉，永遠剩係識踩人，睇你現實應該冇乜朋友，性格閪到咁

不過起樓主底 假膠嚟

自殺留遺書咪得，因為你地啲屎忽精應該死撚曬佢

同性戀同性別認同障礙係兩回事
好多人都搞錯咗呢兩樣野
同性戀接受自己性別亦都鍾意同性
性別認同障礙唔認同自己嘅性別

又兜啦又兜啦，狗改不了吃屎

又兜啲乜尻野呀閪人

搞gay so dirty

買假狗

你智力有問題？

講你就講啦，話我兜你自己兜得仲撚多呀閪人。係到話人智力有問題，你性格咪仲撚有問題

自己搬乜鳩野龍門自己都唔知？你仲唔係弱智？

傻閪呀？係你自己話搬咋，你自己覺得係咋傻閪，咪撚將你自己啲諗法放埋落我到呀閪人

柒少陣啦 仲

果然係弱智

Agger

得啦閪人，講你又講唔出啲咩，剩係識弱智柒頭，明架啦。

你pm張相比我地睇睇先

可以試試下面遊戲,當少少參考

謝謝你，我會開嚟睇

冇興趣知你點睇gay

果然人如其名

其實 點解要俾人知？
我唔介意你地基
但唔改駛吓吓講出黎

好撚憎gay佬

你剩係識講閪人咁，柒撚完仲周圍吠，你係咪有精神病呀廢柴

咁事實你係閪人你似有情緒病，係咪現實冇乜朋友又成日比上司屌，所以要係網上屌返人搵存在感你都幾可憐

你睇左醫生未呀?癲撚到咁都有,真心覺得你恐怖

我就你已經覺得恐怖睇返你自己先啦

屌尻人仲覺得無問題仲好意思話我典型垃圾連登仔自己比人洗哂腦仲覺得無野，慢慢周圍搵人柒處笑尻人柒頭啦閪人

又話自己係0仔
又話自己係女捽碟捽唔到高潮
你不如決定自己性別再去諗性向啦

拖住老豆隻手講

試吓同呀媽講先
多數會接受

你唔鍾意可以唔睇唔聽，你冇資格控制其他人做乜，唔好諗到自己咁重要啦

女仔嗰個係假膠

祝福樓主啊
出櫃需要好大勇氣 希望可以一切順利
不過就算父母係open-minded 可能一時之間都未必會接受到 所以都要有定心理準備
無論樓主最尾決唔決定出櫃都會g持

咁前邊個句有望接納

衝出嚟柒都要屌返人轉頭覺得冇問題，你都幾撚癲喎

衝出黎柒又關你咩事，我都同po主講返sorry。同埋認完柒點解又要比你keep住屌？老奉比你屌呀？檢討下自己啲閪性格先啦唔該

今日啱啱睇咗呢條片
唔知幫唔幫到你

仲要講到好似我追住你黎屌咁，邊個聊邊個先自己唔識分架？自己睇下自己咩語氣先啦，我又無得罪你，你一黎就個態度咁撚閪，我係咪仲要扮撚哂死狗咁多謝你屌尻我咁呀？

認自己抵屌，但又唔畀人屌，你好撚癲呀，邏輯亂到九彩

你呢啲讀唔成書嘅垃圾先應該自殺，啱啱睇咗你個dse 成績，果然係一個典型嘅失敗者

咁抵屌係咪要比你keep住屌keep住挑釁唔撚出聲先？同埋你係屌一次就算咩？係既話你依加可以同我傾到依加都未撚完？

多謝你

講吓笑話𠵱家啲港女要求咁高
搵男人好過

好多謝你，真心感動有人明白呢種感受

其實係㗎，男人先明男人諗乜

柒撚左仲要喺度呀吱呀叫佐攞假嚟丟怪得邊個呀？講撚到自己咁撚委屈又唔諗下當初邊個衝出嚟柒
乜撚野叫keep住屌呀，你唔撚回post我屌你兩野都冇癮啦，根本就你自己攞嚟

黃的思想開明d我覺得比較會接受，
但基督教又難講。

呢d野我覺得又冇必要無啦啦講的，
如果佢地問起先講，
佢地問得時應該都有心理準備。

到時佢地會發現架喇
唔洗刻意講

衝唔衝出黎柒都唔撚關你事啦本身就唔撚係問你。自己追撚住人黎屌比人屌返轉頭又剩係識話人癲，其實又冇諗過自己啲態度冇咁撚柒閪既話我根本就唔會理尻你啲態度閪撚到咁，邊個忍尻你？
最後嗰句就大家咁話啦，你唔撚回post我都屌唔返你轉頭架，係你係咁回，我咪回返你。
仲有就算我衝出黎柒你都咪撚合理化自己講啲野，點解連登風氣咁撚差，真係多得你呢啲仆街唔少，好地地提返人唔撚得係要笑尻人先得，真係多撚謝。

exact7ly
何必講清講楚，一講就無彎轉

利申：我咁大個人同最錫我嘅吖媽出櫃四至五次，每次都被掃返入櫃

topic

捉到你

成日都唔覆人

冇人要你忍我呀，但你俾我屌係你自己攞嚟，晨早潛水就唔撚洗咁丟假啦
自己又要柒但又要面，想還拖但又唔畀人屌鳩你，你以為個世界圍撚住你轉咩

覆咗！

我都唔敢講 一講咗就好似將依家擁有嘅野全部推翻
仲要之前有過女友 更加難開口
每日呃人話無拖拍其實好辛苦
樓主加油呀

我覺得
你有金錢能力乜都得

可以買多幾張鯊魚卡

所以你見我之後有忍你傻閪？同埋點解要潛水？唔通又要比你呢啲傻閪覺得咁樣係贏左咁樣係岩呀，等你可以周圍去屌人笑尻人呀？還唔還拖我唔撚知啦，就係睇唔撚過眼你呢啲閪性格，上網就係威係勢，出到去唔知做過啲咩縮埋一二邊？

我覺得一部份係，即係可以搬出去住有自己生活
但係始終屋企人同我嘅價值觀唔同，要得到佢哋嘅認同同祝福就難啲

咁你咪撚怪我屌你啦廢物，你迫人屌鳩你架咋

想請問下點樣叫掃返入去？話咗比佢知㗎喇喎，佢當冇聽過咁樣？

咁你又話我屌尻返你係癲，咪撚搞笑啦你話我邏輯有問題，其實自己一尻樣又話冇人要我忍你，依加屌尻返你又話我癲，笑大人個口呀傻閪

屌原來依家出櫃有得掃返入去

試探下睇下佢地對同性戀反唔反感先
講下張國榮 講下林夕同黃耀明
反感既真係唔好出la

正是，佢會否定我對某個同性對象嘅感覺，再泥個“最後通牒“：就當我無生過你，咁唔正常嘅relationship點會發生喺我身上。

但係，佢個close friend個仔係基，人地個仔come out咗之後佢地倆母子好好感情，我吖媽同我講話鄧佢地開心，仲話母愛好偉大。

我嗰下真係呆咗，點解佢要咁deny自己嘅骨肉，但係就鄧人地開心。

lesbian路過

....

自膠左係我問題，冇好好理解左先sorry

你講乜撚野呀？邏輯差到咁都唔知你做乜鳩，癲撚到九唔搭八，你自己諗下你係唔係抵屌啦

有個啊哥好d既 試探下先
直人未必明 講左真係放鬆好多
喺屋企都要帶面具 時刻警覺廿幾年真係好慘

你係咪傻撚到連自己講過乜野都唔撚知閱讀理解你都搞唔掂？你尻到上哂腦？我抵唔抵屌唔撚關你事啦，又唔係問你，你話我衝出黎比人屌，其實你都係架咋，衝出黎比我屌呀傻閪

咁其實佢都feel到但又唔想接受現實

搞到我都唔接受現實，不斷嘗試拗直自己

咁都係一份孝心，唔通要吖媽日喊夜喊咩

Gay冇問題，但想同屋企人出櫃要問下樓主老母，比唔比老公出櫃先喎。

一去到自己屋企人就會變到雙重標準

以前細嗰啲就覺得唔講都無所謂，但係大個咗就真係希望得到接納

我自己就同朋輩出曬櫃
屋企人得家姐知
但唔敢同家長出，亦都覺得暫時無必要
因為已經出黎做嘢，同男朋友租緊屋
經濟上算獨立

如果樓主真係難以同家長啟齒的話
咁不如等自己經濟獨立再同男友/其他人夾租搬出黎住算啦

利申無爬文

柒撚左就縮啦影撚衰哂

又影衰啲乜尻呀傻閪

帶男朋友返屋企

我覺得chok下屋企人接唔接受到先

撳回覆撳到lag機

比你含

性取向點解要人諒解？
唔係最親密個果接受就ok？
做好覺悟咪同家人攤牌
華人社會係咁撚on9 乜撚都反
西方邊有乜撚都反
唔想反枱咪地下情囉
限制來自 自己多過現實
問下自己最重要係咩 無人代到你答
利申：支持平權 （杯水車薪）

父子情節，正

連我自己都冇爬文太多人喺度嗌交
我自己都係比較熟嘅朋友先知

至少我唔使俾人屌屎眼仲要係度煩點同屋企人交代你老豆老母真係慘養個仔咁大個點知出到去俾人屌屎眼，希望佢地聽完唔會激到爆血管

借啲意暗示屋企人自己係gay
Troye Sivan 有條片講過自己點做

你真係有耐性 仲解釋埋比佢聽

得閒匿吓喺個櫃度
阿媽係女人通常啲直覺會好準
到時佢會估到你想點

預咗係連登講呢啲會俾人插但係我覺得gay有乜問題點解係呢個社會因為呢個原因要承受咁大嘅不必要心理壓力

我明個個父母都望子成龍，想自己個仔女傳宗接代但係如果我做咗父母我寧願自己仔女活得開心舒服

同性戀唔係自己選擇，呢啲無得逼，就好似異性戀嘅人都無可能逼佢地同同性一齊

最近睇到好多類似嘅嘢有感而發。唔知樓主係咪假膠，但係我真心祝福咁多位同性戀者，同性戀唔係唔正常，唔需要咁大壓力咁介意人地嘅目光

利申：唔係同性戀但係有屋企人係，當初係街撞到被出櫃，阿爸阿媽崩潰到喊生喊死，搞咗好耐宜家焗住接受

一開始要預屋企人會接受唔到，感覺會好難受，但係過咗排佢地開始無咁抗拒，慢慢接受到就會開心好多。就算佢地唔接受，你講咗出黎都會放下心頭大石

我同左屋企人講 但佢地唔信 應唔應該帶埋男朋友返屋企食飯過夜

睇gay porn畀屋企人發現

people with low education level tend to be homophobes

故意俾佢地撞破扑野

How many times you have retaken DSE?
Are you retarded?

社會垃圾學人串串貢
死返中國讀書啦 中國無同性戀架

有冇兄弟姊妹可以同佢地講咗先呀 通常都會易啲接受你 等屋企至少有一個可以backup你嘅人先再同其他屋企人講會唔會好啲？

如果你覺得屋企人思想未開放到接受到
溫水煮蛙係最保險嘅方法
得閒係啲佢地會睇到嘅地方睇啲有gay couple嘅劇/戲
通常好多劇如果有gay couple嘅話
會有啲劇情討論到佢地係社會上遇到嘅困難
之後就借啲同佢地討論下劇情
講下覺得佢地好慘啊個啲
引起下佢地啲同情心先
如果試探到佢地唔係極度恐同嘅話
就慢慢咁係生活細節到滲啲料出嚟
等佢地慢慢接受
如果有兄弟姊妹嘅話效果會更自然

不過都要睇你平時同屋企人相處嘅模式係點

呀媽，我細個嗰陣你咪成日話我正一係搞屎棍嘅，我大個左先發現原來。。。

間唔中就見到你呢d on9仔衝出黎柒

咁關你撚事咩，咩都管，管下自己把閪口啦傻閪

樓主加油啦

樓上share 嘅呢個 link 真係好inspiring
無論係唔係LGBTQ 都可以睇下
put yourself in somebody’s shoes

我係無神論, 但係我諗基督教最終目的都係令人向善同愛世人
就算你係gay都好
我諗你媽媽應該都係會咁愛錫你
大概佢地都一早知到
good luck

btw上連登, 唔好認真,
有好多狗屎垃圾係網上up得就up, 唔會理人感受
當面就啞撚左架啦

多謝你呀

如果屋企人個道德觀念高，咁無辦法

關道德觀念咩事

唔好上連登講
上同志網問下意見

好多人都唔係因為恐同而唔接受

梗係關啦

連登就係全港最大同性戀討論區

連登唔係一個認真討論的空間

喂我認得你件垃圾啦

依個Post仲未柒夠？

連登仔根本極保守
仲好意思話人廢老

試下同屋企人講 最緊有個朋友出咗櫃 問佢哋點睇

如果真係置身處地
諗下都痛苦
幻想下呢個世界係同性戀係大多數，而異性戀係少數
你鐘意個女仔/男仔都要收收埋埋
怕人知你係異性戀
一俾人知就歧視你，投以奇怪目光
好似殺人放火十惡不赦咁
成單野都痴撚線

帶個男人返屋企，你係你老豆老母面前除褲俾個男人屌 大嗌 「要高潮了，快點射，啊啊啊 」

諗起韓國梨秦院近排有單野
有個去過gay party既人確診武肺
同場既人唔夠膽去驗 因為會被迫開名通知埋佢公司家人朋友
因為個邊連後生都恐同 啲人驚到寧願有病都唔想出櫃
最後政府先肯比人匿名驗
依個情況連社區都影響埋

有時直人諗同志既難處 淨係諗到兜口兜面鬧，比屋企趕出街
其實時時要保持戒備 隨時有人問你感情野都可以自然講大話先攰

同埋les比一般女仔仲多被性騷擾
一同男性出櫃十居其9都係 問你性事>叫你要試男>貶低女女既sex 否定你感受
親熱又會比人影相 笑住行近望 跟尾

剪返個TB 頭

啱呀
捉鬼臭閪

屋企人錫你嘅話最終都會接受。No matter what, you are still their son.

做gay係幾慘，身邊D 屋企人全部都係直，有苦說不出，你今年幾歲？如果仲後生既話唔駛同屋企人出櫃住

好靚仔喎

你係咪痴撚線？俾我屌到傻撚左，講野語無倫次，你真係好撚陰公

連自己講過啲咩都唔撚知，你都幾撚可憐仲以為自己好撚醒

反駁唔到就剩係識話人痴線，話人癲。做人做到你咁，慘撚到呢

學上面話齋柒左就縮啦，影撚衰晒，你條廢物一路柒，一路搬龍門又唔肯認，話我駁唔到？你冇撚野下話，你繼續推post啦，我冇所謂架，等多d人睇到你有幾柒

做乜撚野姐你，自己唔撚夠講就搵其他人啲野黎講呀？柒撚到你呀你咁都唔叫駁唔到？你駁左啲乜尻出黎呀傻閪？駁左癲撚線同癲出黎？同埋呢我就唔撚似你，我就用不推文回覆既，廢事有機會整沉其他重要post。加上我嗰到柒左都好似你依加柒撚到駁唔到要搵其他人啲回覆黎反駁

不推文係咪驚個post推返上嚟俾人見到你有幾柒呀？

你係咪搞緊笑呀傻閪，我不推文但一直有你呢條傻閪係到推緊呀我不推文只不過係唔想搞到啲唔係重要既野上熱門咋傻閪，邊似你呢啲咁撚閪格既仆街呀，人地唔撚比你踩死你唔撚心息咁，垃撚圾

好撚偉大呀你，兜啦兜啦，柒頭，好撚有趣呀

你呢啲咁既閪格都只係得連登啲同你一樣咁撚仆街既人先會認同架咋，仲以為自己好撚型，繼續縮埋係連登做你既刑警啦柒頭

偉唔偉大唔撚知啦，至少唔會好似你咁撚仆街先啦傻閪

反駁唔到就係到好撚有趣話人兜，除左呢幾樣你仲識咩呀可憐蟲

同埋成日講埋啲咩等人睇下我幾柒，你都係比人睇緊你幾閪幾仆街咋傻閪

好撚心唔好搵呢d濕鳩野打飛機啦，好肉酸呀
自己衝出嚟柒，就安慰自己「係人地閪啫，我冇問題」
廢物嚟講你都算係經典

連續回三個post，究竟你有幾撚嬲呀

你地兩位咁樣係人地個post到嘈無意思架喎
第一日上Lihkg? D人up得就up, 亂尻咁屌
你個個post都都要同人嘈
你要浪費幾多時間
兩位停啦好嗎?

我冇講自己冇問題呀，我不嬲話係柒左，我都同返人講sorry係我柒。但你咁撚樣既性格唔撚柒係閪咩？我又唔撚係同你講又關你撚事呀？抵屌但唔撚係比你屌呀，因為你唔撚柒係當事人呀，傻閪你都算最撚仆街嗰隻呀，咁撚多管閒事，你最好係嗰啲出到街見到死黑警會大大聲屌佢地老母既人，唔係既話你都真係幾撚可憐，剩係縮係網上係威係勢

因為我有野反駁到你，唔似你，來來去去嗰幾味

爭咩呀屌

弱智？自己鳩up以為反駁左

靚唔靚仔

出櫃入櫃

可唔可以唔好咁痴線？

認真，其實你有阿哥怕咩？
我獨生子，屋企叫有啲家底，加上父母極度恐同，成日問我幾時帶女仔返嚟俾食飯，我仲擔心過你啦on9

咁你係唔係LGBTQ?

大家都加油
純粹係我覺得就算我有阿哥都唔會令到我屋企人容易啲接受

咁佢咪即係gay lor

如果係都幾好笑
不過我阿哥有女朋友

躲於衣櫃裡

巴打幾歲

你係咪典型0號嘅形象先？
如果係嘅話其實屋企人可能一早都估到

慘得過你乜都冇反駁以為自己反駁到呀傻閪

縮返埋啦傻閪，得閒無神出黎彈幾隻字，on99咁

想笑下d on9 吹呀 出櫃都唔知點解真係救撚命

文盲就讀多兩年書先上網嘛

屌你老豆囉

哇 大傻閪，知唔知咩叫文盲呀文盲係字都唔撚識睇呀，我只不過係冇理解好個字咋傻閪，係咪衝出黎以為自己好撚型原來你只不過都係傻閪一件仲傻撚過上一件，出黎做架歌縮返埋啦傻閪

唔係typical 0
我以前讀男校

性取向到底係環境導致定係天生

樓主追住黎屌

26

要請教下啲學者

性取向絕大部分都係天生
覺得係後天或者選擇嘅可能

即係話依個世界咁多人讀男校 重要好多傳統名校都係男／女校
又唔見個個出到嚟都係Gay/Les

但係比例好似真係高啲

樓主絲？

好撚陰公，喺呢個post keep住俾人屌

來來去去咪剩係得你同埋另一條傻閪

有朋友讀男校，係真係gay機會會多啲
另外一個極端小小嘅例子係監獄
我係到諗會唔會係因為周遭環境造就人嘅性取向

真係一條咩？
不過唔緊要啦，柒撚左咪屌返人囉，你最叻架啦

keep住同我屌既咪你兩個囉，係架你聊尻我咪屌尻返你，好正常姐

屌你一句唔算屌，keep住屌先算屌，好有阿Q精神

咁你係咪要我屌撚哂佢地呀傻閪

你係咪理解能力咁撚差呀，讚你個人有阿Q精神呀傻閪

咁你講乜尻屌一句唔算屌呀傻閪覆你頭嗰句你就自己拉落最尾嗰句，你都九唔撚搭八既係咪蠢撚到咁

喂你真係弱智唔係扮架喎，完撚全九唔搭八，都唔知你up乜鳩，唔怪得咁撚戇鳩會衝出嚟柒啦，又冇理解能力，表達能力又差，好撚彩你個人夠阿Q，識得玩精神勝利法打J啫，如果唔係嘅話你咁撚丟架真係唔知點算好

慘撚得過你，成日剩係識話人，唔知自己原來最撚on9最撚蠢話我表達能力差又理解唔到，根本係自己睇唔撚明就賴撚哂落我到咁撚醒目就唔好剩係屌尻人，比返啲理據比返埋道理屌到我出唔到聲啦傻閪

你搵日扮唔小心放得合照唔好
比阿爸發現先 佢會衡量同唔同你媽講

但最好你約阿爸一個飲茶
交代一下

你真心以為你自己唔撚係蠢個個？你係醒嘅就唔會衝出嚟獻世啦，仲要嫌自己未夠羞家不停自取其辱，你真係好可悲
柒唔緊要呀，柒完再柒就真係唔抵可憐

下？冇研究到個詞語就等於蠢呀？依加你聊我講野先，覆返你就係不停自取其辱？下下都要沉默比你呢班閪格連登仔屌呀？我可唔可悲，柒唔柒呢就唔緊要啦，反正一開始柒左一鍋，依加就有你呢個大傻閪係到陪我做小丑比人睇我又冇乜所謂比人睇下你個格幾撚閪都好呀同埋我冇要人可憐呀，所以你呢可憐下自己先啦，話我柒之後陪埋我一齊

係屋企人面前上連登
咁係人都估到你係gay

首先，你要問自己：點解認為有需要出櫃？
#卅幾年前屋企人已經知
#卅年前親口同先父交代

你知你一開始柒左一鑊就得啦，而家人人都見到你係柒左一鑊又唔肯潛水不停自取其辱嘅垃圾，想攞返d面，但可惜越嚟越冇面，好可憐呀廢物

咁啲人都見到你條傻閪一路比我撻著左咁一直覆我好撚慘呀你，你應該要多謝我一路keep住覆你，因為你現實都應該冇乜人搵你架啦，難得有我陪下你個閪格傻閪係咪好撚開心

你唔撚係以為會有人爬文睇晒下話，咪撚咁天真啦，人人都係見到你喺第一頁點樣柒架咋，睇下你d負評啦廢物，又喺到阿Q精神自我安慰，典型垃圾連登仔

咁你又話人人都見到我唔肯潛水不停自取其辱媽呀，你條傻閪講野之前可唔可以睇返自己之前講咩前言不對後語，果然係傻閪，仲要應該係一個冇朋友既閪格傻閪慘撚到你呢

就咁講囉

仲係唔肯面對個事實呀？你真係好可憐呀，現實中嘅你已經係失敗者，上連登都仲要衝出嚟柒，垃圾去到邊都係垃圾

面對咩呀傻閪唔撚認自己前言不對後語呀？岩架啦，傻閪連錯都唔敢認，社會既垃圾，現實連朋友都冇，繼續上你既連登搵認同啦，得網上你先拎到下認同架咋，仲要係你口中所謂既垃圾連登仔到拎啦

係喎，你除左係失敗者之外，仲要完全冇朋友，究竟有咩人可憐得過你🤣😂🤣😂🤣😂

做乜撚野呀你你係咪已經傻撚到開始自言自語本身只係前言不對後語姐，依加仲自言自語，係咪冇朋友到有精神問題？

俾我講中左好嬲？

似係你比我講中左嬲啲開始講野忽忽地

我唔話你冇朋友啦，正常返啲啦

嬲撚到連回兩個post

係驚你諗唔開自殺呀人生慘到咁，只可以上網拎認同都要比我keep住屌

原來你睇得咁緊要架，咁撚小事自殺都講得出
睇嚟你真係好介意自己衝出嚟柒呢件事，你平時嘅人生應該好無聊好冇趣，咁你要多謝我啦🤗🤗🤗🤗

點知你呢啲冇朋友既人點諗精神病問題可大可小，你都係盡早去check下啦陪下你呢啲病人講下野等你唔洗咁悶都算積下德既加油啦，改下啲閪格同唔好咁沉迷網上係到拎認同感可能你會開始有朋友架啦

你失驚無神講得出自殺呢個詞語，我而家我替你精神狀態擔心，如果你死左嘅話我會好內疚😭

講下自殺呢兩隻字你就已經咁緊張，睇黎你精神問題都幾嚴重，小小野都咁在意記住唔好自殺呀

生命無分貴賤，就算係你呢d失敗嘅性命我當然都會好在意，應承我，唔好再諗自殺啦😭😭😭😭